香港喜茶真心不了

前幾日試飲沙田間喜茶
見人少少咪排下睇下佢同大陸個間有咩分別
以為香港個間會正啲，點知......
本身冇得手機落單不在話下啦
搞到要不停mon住幾時先到自己
終於等到自己個no.
竟然可以係拎茶個陣，原來個order係未整好
成堆人就企晒係拎茶位到等
出一杯唔出一杯
見住個妹妹仔等左成粒鐘有多
（講緊既係當時叫到770以上，而佢係74幾）
然後有啲77幾既人係拎到茶
但好多767574既都未拎得
試過飲內地個間（唔知係咪間間都咁）
但起碼人地真係跟番個no.出
等好耐先拎到杯野
芝芝分量少、味道又差啲
價錢又貴
真心不了

on9先飲 內你老母地
死返支那啦

去支那飲啦屌

你飲已經係on9

喜茶本身已經戇鳩
唔關中國定香港事
你重講得出香港同中國喜茶嘅分別
好明顯飲開
戇鳩仔

樓主係咪覺得自己個屎眼好緊，要俾連登仔屌下咁

死戇鳩 抵你俾人屌

香港無得用化學品 陣味當然唔同

喜咩撚野茶 飲漂白水加珍珠啦你

所以樓主係大陸人？

你求佢比你飲
人地緊係慢慢嘆
獨市冇其他替代品係咁屈

係幾好飲 但太貴 仲貴過Starbucks